\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{pbox}
\usepackage[right=1.5in, left=1.5in, top=1.0in, bottom=1.0in]{geometry}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=blue]{hyperref}
\usepackage[modulo]{lineno}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{pdfpages}

\rhead{Engenharia de requisitos 21/22}
\cfoot{\thepage}
\usepackage[many]{tcolorbox}    
\newtcolorbox{mybox}[1]{%
    tikznode boxed title,
    enhanced,
    arc=0mm,
    interior style={white},
    attach boxed title to top center= {yshift=-\tcboxedtitleheight/2},
    fonttitle=\bfseries,
    colbacktitle=white,coltitle=black,
    boxed title style={size=normal,colframe=white,boxrule=0pt},
    title={#1}}
    
    
\author{
\begin{tabular}{l}
Ana Ferreira\\Bernardo Graça\\Bernardo Carvalho\\Francisco Caiado\\Pedro Ferreira\\ Rui Barata 
\end{tabular}
\begin{tabular}{r}
2021187707\\2018294010 \\2018296514\\2018301005\\ 2018277677\\ 2015238609
\end{tabular}
}
\date{October 2021}


\begin{document}


\makeatletter
    \begin{titlepage}
        \begin{center}
            \includegraphics[width=0.7\linewidth]{uclogotipo.png}\\[30pt]
            {\Large Mestrado em Engenharia Informática }\\[7pt]
            {\Large Engenharia de Requisitos}\\[35pt]
            
            \begin{tabular}{l}
            {\Huge \textbf{ReqPadel}}
            \end{tabular}
            \begin{tabular}{r}
            \includegraphics[width=.30\textwidth,angle =-30]{aa.png}
            \end{tabular}\\[20pt]
            
            {\Large \textbf{D2 - Contextual Design Models} v1.0}\\[60pt]
            {\large \textbf{Contacto da equipa:} uc2015238609@student.uc.pt}\\[20pt]
            {\large \@author}\\[30pt] 
            {\large \@date}\\[10pt] 
            {\large "Our Intentions Create Our Reality"}
        \end{center}
    \end{titlepage}
\makeatother

{
  \hypersetup{linkcolor=black}
  \centering
  \tableofcontents
}

\clearpage

\section{Information flow}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{flow_model.png}
    \caption{Modelo de fluxo de informação do funcionamento do clube}
\end{figure}

\section{Cultural model}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{cultural_model.png}
    \caption{Modelo cultural do clube}
\end{figure}

\section{Sequence model}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{sequence_model_1_v2.png}
    \caption{Modelo sequencial das ações de um utente do Star Padel Coimbra}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{sequence_model_2_v2.png}
    \caption{Modelo sequencial das ações do treinador}
\end{figure}

\section{Physical model}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{Physical.png}
    \caption{Modelo físico das instalações do Star Padel Coimbra}
\end{figure}

\section{Artefact model}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=\textwidth]{artifact_model.png}
    \caption{Folha de excel onde são anotadas as aulas lecionadas pelos professores de padel do clube}
\end{figure}

\clearpage
\section{Personas}

\begin{mybox}{Persona 1 (Trabalhador adulto)}
 \begin{internallinenumbers}
\textbf{Nome:} Joao Armindo\\
\textbf{Idade:} 35\\
\textbf{Profissão:} Advogado\\
\textbf{Citação:} "Tenho uma vida ocupada mas gosto de praticar desporto para aliviar o stress"\\
\textbf{Objetivos e aspirações:} Viver monetariamente confortável, Fazer a familia feliz\\
\textbf{Gostos:}  Praticar desporto; Jantar com amigos; Passear com a família\\
\textbf{Não gosta:} Nao conseguir dar o seu melhor
\end{internallinenumbers}
\end{mybox}

\begin{mybox}{Persona 2 (Estudante atleta)}
 \begin{internallinenumbers}
\textbf{Nome:} Jorge Pinheiro\\
\textbf{Idade:} 21\\
\textbf{Profissão:} Estudante\\
\textbf{Citação:} "Pratico Padel regularmente de modo a participar em torneios e a atingir os meus máximos na modalidade"\\
\textbf{Objetivos e aspirações:} Ser atleta profissional de Padel, participar em Mundiais e também conseguir evoluir a sua técnica. \\
\textbf{Gostos:} Praticar Padel, competir em alta competição e aprender com os melhores. Gosta de ir a festas com os amigos e de viver experiências radicais. \\
\textbf{Não gosta:}  Perder tempo; Não haver aulas ou campos disponíveis para jogar padel; Não haver competições de padel nas proximidades para que possa competir e evoluir; Ir à escola ainda que esteja a tirar um curso para fazer a vontade aos pais.
\end{internallinenumbers}
\end{mybox}

\begin{mybox}{Persona 3 (Pessoal administrativo)}
\begin{internallinenumbers}
\textbf{Nome:} Maria Almeida\\
\textbf{Idade:} 38\\
\textbf{Profissão:} Secretária no Coimbra Padel\\
\textbf{Citação:} "Tenho empenho no meu trabalho e gosto de tudo organizado".\\
\textbf{Objetivos e aspirações:} Viver confortavelmente, Dar aos filhos tudo o que precisam.\\
\textbf{Gostos:}  Estar com a familia pois os seus filhos são o mais importante; Organização; Praticar desporto ocasionalmente; Jantar com amigos; Ajudar a familia.\\
\textbf{Não gosta:}  Não gosta de mentiras nem de discussões. Desorganização seja pessoal ou no trabalho são coisas que a irritam. Não gosta de contratempos e de estar longe dos seus filhos.
\end{internallinenumbers}
\end{mybox}

\clearpage

\section{Entrevistas}
\begin{linenumbers}
As "affinity notes" das entrevistas podem ser consultadas no anexo \ref{marker}.\\
Para recolher as informações necessárias da empresa / clube "Star Padel Coimbra" foram entervistadas as seguintes pessoas:\\
\begin{itemize}
    \item Clientes: Rui Carvalheira, Ana Bicho\\
    \item Treinador: Geraldina Costa\\
    \item Secretaria / Balcão: Maria João Carvalheira \\
\end{itemize}
\end{linenumbers}


\section{Anexos}
\subsection{Primeiras affinity notes}
\label{marker}
\begin{center}
\fbox{\includegraphics[page=1,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\clearpage
\fbox{\includegraphics[page=2,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\clearpage
\fbox{\includegraphics[page=3,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\end{center}

\end{document}
